驚世文 別參加HKOL網店聯盟

入左後佢會分別叫你比10000萬既運費 同 2880既系統費

1億運費？
你運吉？

唔好意思 我打錯 係1萬運費